究竟尋日個黑警係係邊間m記打人？

有無巴絲知係邊間？
係旺角好望角？
定油麻地富運？
定係邊間？
求解答 最好有證據
麻煩幫我推一推！
同埋可以睇下我岩岩開個個P.O.-
大家千其唔好咁抵制m記

近百老匯戲院個間
好似係

西洋菜南街？

最好有證據有d人又話富運，有d人又話好望角

推

香港警察 人渣垃圾

呢到睇到 油麻地彌敦道 銀座廣場附近

好似大概21分左右

應該近油麻地富運

好望角個間係地庫黎